關員 定 入境助理？

fg 絲 考海關關員 定 入境助理？
aim海關督察但過左deadline 有沒得做住關員再報考海關督察？
但又驚督察入吾到 就要把守關員一世
入面兩邊男女比例係點？
OT?
有冇入左學堂或做緊嘅絲打分享下

吾你老母

完

散仔既話
100%做入境

不過建議唔好諗太多
全部都考左先
你估散仔就一定入到咩
入到再諗做唔做

aim officer 既話
入左散仔
其實難考左

做紀律部隊死全家
講完。

x2

紀律部隊都死全家？
消防教護又死？

咪又係做狗

仲政府工...屌你老母

一個係狗，一個係雞，你自己揀

屌你 效忠極權政府？

是

你考到先算啦

關員好難考 考入境啦

飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒